沙中綫再爆醜聞 田北辰：消息指會展站挖掘工程支撐不足

港鐵沙中綫再有車站爆出懷疑施工問題。立法會鐵路事宜小組委員會主席田北辰稱收到消息，指會展站的承建商在挖掘工程中未有放置足夠橫向支撐，被港鐵勒令暫停挖掘。

會展站工程由「禮頓—中建聯營」承建。《明報》及香港電台今日均引述田北辰表示接獲消息，指承建商在挖掘工程期間，應該要在垂直牆身之間放置橫向支撐物。但港鐵發現承建商在施工期間，疑未有放置足夠數目的橫向支撐物，被勒令暫停挖掘工程。

「我收到消息指，有人沒有跟足程序做，漏了一、兩支（支撐物）還一直在挖。似乎港鐵捉到、看到，便立即喝停。」田北辰說未知現時工程狀況，又關注港鐵高層是否得悉事件。

維修部：長做長有

再叫立法會科水

符合國情

禮頓咪即係UGL

一定係嗰3舊炸彈累事啦

係同一集團

轟牙

驚再倒塌

會展站起好大把外國參展商/買家會搭,到時你仲唔死

每日唔見幾多百萬

愈爆愈多

成條線都有事

起到2047

禮頓玩撚完

但都係會賴最衰都係拉布導致工程延誤

仲有佔鐘

禮記

唔係佢得罪人,係梁振英利益輸送

正確d講係梁振英得罪人
要誅9族

最好掘到成個會展沉降

開盤

似乎港鐵捉到、看到，便立即喝停。

今次MTR冇做錯

搞唔成永續基本法
依家永續沙中線工程
人人有工開
直到永遠

阿門

符合中國國情

家庭裝巨型牙膏

遲 又再遲

爆哂大獲重唔停

拆過再起

中國又賺一水

中國或會成為最大贏家

田北辰： 我話ok就ok啦！ 洗咩對外公布？

佔中影響

中國鐵路部：不管你信不信 反正我信啦

當年局長, 財金官員,
無人敢搵佢做司長
反而比條爛鬼會計師樓既會計仔爬頭上位做財政司司長

而家反而比運房局局長監管
個機構比政府監管
連運輸署署長亦騎住佢, 要聽運輸署講

點都好最葡萄既甜不神都係坐唔返呢個位

全盛時期馬時亨任內既港鐵可以爆出幾多醜聞
名留千古

咁又唔關係嘅
兩單完全唔同野黎

政府貪污舞弊，工程偷工減料

香港工程

個工程可以永續
啲錢又倒落海啦

唔好信田北辰
黨鐵唔係咩好人

香港工程界一直覺得香港安全系數set到好高可偷雞,就算係傾飯民的工程撚都同一想法

但當成班組團偷雞可以講奶硬野

因為要趕工，所以快做